一人一個幫運輸署長開脫理由

我先：最衰係班司機明知要過閘俾錢，都唔提早兩個鐘頭入大嶼山

我地運輸署係戇鳩嚟，sorry

我哋鼓勵市民用大眾交通工具

個署長十幾皮個月
你班賤民就on9

呢樣真

有自稱班次99%準時既狗鐵唔搭
你走去渣車 係咪犯賤 係咪唔抵幫

今次事件經我地內部調查後
總結主因係因為收費站員工工作效率欠理想
加上司機未熟習流程所致
引致大家不便本署都好抱歉
我地已經終止左個批收費員同外判公司既工作合約並更換左另一間合資格公司
希望可以加快通車效率

紅字為 on 9
政府根本唔係做依三樣

今次事件經我地喺出面聘請嘅顧問調查之後
總結主因係因為天氣太熱，導致收費站員工工作效率欠理想
加上司機未熟習流程所致
發生今次嘅事件我地都感到遺憾
我地已經要求外判公司喺一星期之內提交檢討報告
但我要重申一次今次收費亭嘅安排係完全按照指引，跟足程序去規劃嘅

所以無人需要因今次事件受處分

而家政府做野洗撚同你解釋？

何不搭港鐵？

點解你地要入機場？

哎呀！唔好意思wo

佔中

港鐵又贏

似啦似啦

臭蟲論

政府做野唔使你教

點解唔早少少出門口

塞車唔係遲到既理由

天文台都咁撚廢啦
我唔廢得呀